戴兩個口罩會唔會好過一個?

如果買左d大陸口罩,勁薄果種,又冇其他地方有得買,咁戴兩個,唔知效果會唔會好d 呢

應該唔會
你腸兩個篩搭埋一齊會唔會裝到水

用

兩個唔得 一百個可能得

樓主帶開兩個Dom?

咁當佢d廢既有兩層,戴兩個咪變四層,好似勁d

唔透氣效果仲好

咁如果一個外科口罩,外面加個n95

冇用
N95 你唔做 fit test 或者臉形唔啱其實同普通外科口罩分別唔大

兩個得既話咁保鮮紙都得啦
再唔係閉氣都得啦